貓糧一問

想問下邊隻貓糧比較有營養同埋可以令D毛靚D？

我家主子 👆🏻

想毛靚一定係罐頭，多脂肪嗰啲，親身感受
由3,4個月食到而家8個月，好滑好令
每日都要瘋狂抹面

有冇好介紹

ZIWIPEAK 牛肉味

同問隻貓腸胃有啲差 有冇邊隻牌子好介紹

我家主子食緊依隻 唔錯

食罐頭d屎係咪好臭？

脫水生肉糧